[圍爐]有無住九龍既車主/司機呀?

有無住九龍既車主師兄呀?
自己住九龍但身邊無一個人住附近
搞返個九龍圍爐團 一齊吹下車經 洗下車食下野遊下車河